# README #

Este projeto contém a automação dos testes de serviços do Simulação de Crédito.


### What is this repository for? ###

* Projeto de automação em Java com Rest Assured
* 1

### How do I get set up? ###

* Maven
* Java JDK
* JMeter